有黑警起底區，不如整翻個藍衫廢老綜合起底區

幫佢地共享支國人榮耀

推

push

借隔離po資訊
1.破壞公物廢老
劉國能
地址 荃灣二坡坊 仲有萬景峯

大家繼續唔好比佢停

呢幾隻起左未？

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

打議員嗰堆一定要捉佢地

隔離po借圖，呢幾個有份打議員

我覺得要有
推！

巴打你應該好耐無上FB
而家FB變咗廢老集中營啦

Fb冇wechat，呢個年代點都有既，唔係放過佢呀

班廢佬網都唔識上啊 根本無底好起

見到以為呢到係中國